Описание работы

Для первого пункта был создан [docker-compose.yml](docker-compose.yml), в котором я поднимаю зоокипера и брокера

Изображение докера![img1.png](image/img1.png)

Второй пункт это все это приложение, которое подключается к кафке, делает топик и продюсера, а рест ждёт запросы для отправки

Третий пункт можно проверить с помощью файла в корне [sendMessage.http](sendMessage.http) через intellij, там запрос, который отправляет сообщение(успешность отправки можно посмотреть в:

В логах консоли![img2.png](image/img2.png)

В ответе самого сайта![img3.png](image/img3.png)

Четвертый пункт мне разрешили реализовать на JMeter, сам тест в корне [Send Message Request.jmx](Send%20Message%20Request.jmx). Результат теста можно увидеть тут [index.html](Jmeter%20Test%20Result/index.html)

слушатели jmeter![img4.png](image/img4.png)

Можно заморочиться с Консьюмером, который будет получать сообщения, но я старался сделать максимально просто и быстро, поэтому где-то правила написания грамотного кода я игнорировал, по типу прокидывания самого обычного Exception на два слоя выше в Контроллер